究竟香港人係咪聽唔明“請先讓乘客落車”

次撚次搭地鐵要落車都好似逆線行年宵咁
車廂入面個撚個塞住個門口
月台又個撚個狗衝上車
真係無打過下欖球都落唔到車

最撚仆街係唸住落車，我同啲人講"唔該借借"，啲人掛撚住玩手機唔肯讓俾我出，到我行到車門口嘅時候，成班人上車又推返我入去，然後要好似隻蠻牛咁撞住出先落到車

啱啊 唔理人感受

最撚仆街就係果堆廢老,屌你老母真係似老賣老,
人又老,又行撚得慢,但遍遍最撚鍾意爭主入.
你又唔撚撞得佢喎,搶親佢,佢有事又入撚埋落你到.
後面要出果D 又係咁迫,比人中間夾撚主,先最撚燥

識禮讓嘅香港人好少

仲要塞撚住耳仔聽歌開到大大聲，乜鳩都聽唔到與世隔絕咁款
利申：搭地鐵聽歌會校到好細聲，驚聽唔到要落車

試過要落車嗰陣比個上車嘅廢老一野推番入去
到而家我都諗唔明點解要推我

仲要你夾硬落車個陣掂到d 人d 人會睥鳩你

香港人唔知要幾多世先可以學到日本人全民先落後上嘅美德

根本搭地鐵都要考牌
除左俾人落車先係唔識
仲好鍾意企正門口位
試過有幾條友企喺扶手位老遠伸長隻手揸個扶手
搞到架車無人我都差d上唔到車

等睇盲撐香港憤青老屈呢度d人係五毛

嗰堆廢老廢中係咁
人地讓緊嗰陣喺中間直插打尖
正一賤種

有次我等上地鐵企最前面，咁架鐵黎到上面好多人，咪企喺度等啲人落哂車先上。點知排我後面嗰啲全部一路睥鳩我一路衝上車
我做錯左啲咩

大把後生都係咁

香港人好禮讓

系抗爭既時候 同 會讓開畀差佬送飯

見人唔讓一定會頂撚住佢唔比佢入

出陣嗰陣唔好行正中間

行邊啲佢地就入唔到

佢入嘅話就撞尻佢

系你老母

唔洗講野 直接撞鳩D唔識讓成碌木咁既人

唔識聽既九成係女人同廢佬
撞又唔係 唔撞又唔係
中年男人就一定直接撞開

老嘅照撞，講到明乘客落車先，自己唔讓我話之你死

唔撚讓我會屌佢

所以唔練過下欖球學下點撞人千其唔好喺香港搭地鐵

會俾啲廢老屌番轉頭

後生都還好 呀叔呀嬸似老賣老 乜都爭一餐
我唔係唔尊重佢地 只係佢地可唔可以唔好再做d唔值得我地尊重既行為

其實車廂入面啲位都已經寫住佢地個名

點解仲要咁心急夠衝上車

特別係d 死廢老

日本人真係好好,
肯讓之餘又唔會西面反而仲會幫你一齊迫入車箱
企門口都唔緊要, 最緊要係埋站時肯讓,
香港狗驚死企唔番入去,
掂一掂又好似打左佢全身咁撚樣

唸你老母咩傻鳩, 諗就諗啦

請先讓車站乘客上車

係度, 我要講句
我屌你老母呀, 香港人, 垃圾人種

係依件事上 我覺得同蝗無分別都係唔撚識讓人

近幾年已經好咗啦我覺得 早幾年推得仲勁

我見親沖入去嘅係廢老

每次落車除非企車門位我都遲d先出
平時d人見落得7788就衝上車
我係邊位出佢地想衝就比我擋住

我一定會撞落d衝上車既廢老度
佢仆街關我撚事我頭也不回就走啦

果班人聽開蝗語

不嬲都撞開佢架啦
屌你老母我落唔到車要曬好多時間搭倒頭車呢個站
為左比你快1-2秒上車搶位
屌 試過搭火車由紅磡去到九龍塘落車
呢個站真係不得了......
你唔撞佢地你連踩到月台既機會都冇

屌你老母最撚嚴重係九龍塘火車站
蝗我都當你冇文化
連香港人都咁柒成班生番咁
真係好撚垃圾

開門前如果見到啲廢中廢老想衝入黎
我會特登撞佢地
爽

上次又係九龍塘落車 有個廢老係都要企我前面唔郁
我見佢唔郁我都無郁到 最尾兩個企咗5-6秒比佢推開咗 好後悔無紮好個馬

小心佢地屌鳩你......

你落得慢，隔離門落得快。我等你爬完出嚟D位都俾人搶哂。

你唔識落車就唔好怪人趕住入，這是戰爭！

班廢老趕住爭位
唔得閒屌

Agger好多廢中廢老衝入去搵位坐，唔撚俾人落車

要頒個最佳進步獎俾香港人

通常一見到啲廢老同廢c9係度阻鳩住嗰陣，就會撞入去or撞出去
利申180

西營盤站盤咸道搭lift，明明有兩邊門一出一入（入果邊直接出街，出果邊要行幾步先出到去），啲人出lift死都要行俾人入果邊，行多幾步都唔肯

努力健身就係為咗呢一個moment
Cfu好波

8成係廢老c9
我一定阻撚到佢地仆街

: 返工放工搭地鐵慘撚過食屎 寧願坐巴士塞車訓下覺好過

撞完再屌鳩佢

以前細個個陣d人真係會
而家唔知係咪新移民廢中多咗就無咗呢支歌仔唱

直行 準備衝擊

野都唔洗講直接撞出去

每次企最前諗住俾人落車先 後面啲人都會直接無視我爬我頭狗衝入去 有陣時因為咁樣上唔到車

香港人追求高速既境界好強勁 不過你要落車麻煩企係門前 一定會讓比你 落車又遲行既人我都想屌鳩你 施施然咁
另一樣野想講啲廢老點解轉車時未有車到都要九秒九跑去閘門中間？ 跑到你咁撚跑快洗乜坐啊你？

本地師奶、廢中、廢佬
+
非本地人

Same
一係就推你行
試過比廢老話 行啦 人地隔離都上左車

皮已正，不解釋

呢個post真係要推

啱呀 要大叫先讓乘客落車呀 唔該
啲人仲要睥返我轉頭 屌你

理鳩佢 阻撚住咪一鳩撞落去

我會撞撚開佢地 話知佢地痛 on99 仲會大聲話殘廢㗎唔識行開？

朝早番工時間，金鐘去中環，成堆都係塞鳩住係門口，朝朝都要打攬球 有冇人組隊

爬完我頭入去仲要睥鳩住我
趕住去投胎咩？

之前搭東鐵去到尾站紅磡 成班人趕食飯咁 撞哂入黎

條隊同冇整冇分別
根本一開車門 隊尾d人行晒去中間同行出車d 人撞

渣ga

想講好耐 驚死上唔到車咁

老老實實，哩種行為真係得d廢中、廢老、新移民⋯⋯身上

遇到會讓嘅人我會會心笑一笑 真係好難得 相反死迫嗰班仆街 我會撞鳩佢

我入個時一定係等所有人出曬先 有條友特別遲出都讓佢先
我出就一定鎖實膊頭

通常都一路批肘一路出門

因為在車箱入面播而唔係喺月台播 ?

落個地鐵都要俾掙扎

屌你老母拉弓一野轟落去

真係勁黑人憎尤其啲c9

其實仲有啲廢老唔識落車
全世界都金鐘站落車啦
未埋站就撞開啲人逼去門口
得你一個喺度落咩

其實重鐵已經算好

新界大西北輕鐵先係世界級，係D大站想落車真係一開門好似對住排人牆咁

搭lift同理

屌你老母講起都嬲，有次搭輕鐵，咁車入面有個女人推住bb車準備落車，咁我係準備上車。我就企開少少諗住等個女仔落車喇，跟住我後面條友係撚咁推我，我就講句：唔好意思，可唔可以唔好再推
之後條友答：屌，你唔上車就唔好企係度阻住哂喇
我就直接屌鳩佢：你見唔到有人要落車哂？趕住去投胎啊？推你落路軌幫你囉

有次紅磡落車
我落個門口得我一個人
成班人衝上黎
即刻踩落d腳上高行出去

新界西人 環境 文化 得天獨厚
自小就可以訓練成一個美式足球員
一係大隻衝撞型
一係靈活閃避型

我平時係一落車就對著車門正中間向前衝 話之你廢老定其他人

最撚憎啲仆街呀叔，响門那閃入去，我排門前讓人出先都俾人截糊...

我平時落車會大力撞開d衝上車廢老

傻鳩先搭狗鐵

地鐵已經好d 會企開兩邊
輕鐵唔係人搭 d人真係一開門衝上車 全部師奶阿叔同廢老先會咁
d廢老仲要四兩撥千斤咁 勁霸道自私

聽到啲人係咁話香港人同大陸人唔同架，我真係笑而不語。

我試過讓人落車，成班蝸牛咁落，然後落哂架車啱啱好關門 我屌！

落車老閪都撞尻啲阻住條路既人

返工啲啊姐最撚恨坐，一開門就沖啊
見撚到佢地就好笑 想坐埋下半世啲時間咩

香港人不嬲垃圾 自私睇手機 咩撚都唔理
都好過深圳啦

講完唔該借借 佢都係唔郁你眼望我眼咁
有次仲比人頂返上車搞到遲到

港豬不嬲靜識玩手機
行緊路又照玩
朝早搭去香港站又係咁
一邊行一邊禁

其實有咩好禁?屌你老母

你咪大大聲屌鳩佢

佢連反駁既資格都無,除非佢係弱智或者耳又聾眼又盲啦

佢一駁咀即刻指住港鐵條例同叫佢聽清楚個廣播

佢係無資格出聲的

一入嚟咩都唔睇 立刻正評

照撞
正常落車啲人都係係中間個位落
有隻廢老係落車嘅人側邊係咁zip黎zip去想上車
我即刻行去佢個邊撞番佢出架地鐵出面
最撚on9係架車都冇位坐
咁撚急上到去咪又係企

我唔撚理
一野撞埋去！
唔撚讓咪撞lor

係廢老聽唔明姐

新東九東咪一鳩樣

大馬路嗰幾個站

當你每日朝早返工返學去搭輕鐵就知香港人有幾閪
落車果時已經叫哂唔好意思唔該借借都可以被人閪面
究竟我做錯啲咩

嗰班垃圾絕對要番幼稚園重新學習啦 連幼稚園班小朋友都不如

試過落車叫個廢中唔該借借
跟住個廢中玩電話唔撚讓
仲鬧鳩我問我點解唔可以早啲出黎
我即刻屌佢鬧佢痴撚線
仆你個街，成個車廂塞滿晒人
我要係最入個位係咁叫人唔該借借咁
係都要比啲時間啲人讓架？
係條廢中玩撚野得係門口位唔比我出
都戇撚鳩

你無做錯

好撚多香港人都係咁劣質

日日同班友死撚過

次撚次等人地落左車先上都會俾排得面果個撞開

儲力撞到佢地彈開

利申： 米八，大隻

所以點解要有station assistant依啲濕鳩post，就係因為要處理依班公民質素低等嘅人

開咪大大聲轟鳩佢地隻聾耳

D阿叔阿嬸
有d就算唔係搭嗰㗎車都要塞住個門口唔俾人上落

中年人會撞鳩佢地
廢老就企定塞住等佢地搶唔到等死座

上次有架bb車落 唸住讓佢出黎先 所以打側企
後面有廢中同大嬸撞前諗住推開我行入去
我即刻用手隔開佢地：「咪阻住人出啦唔該！」
平時已經受夠 個次啲人真係太過份 忍唔住鬧
Btw唔好歸類邊到人啦 廢老廢中廢青大陸人香港人都會咁做架啦

唔讓仲好
有得玩人肉保齡球
次次落車一野撞落去勁爽

廢老 支那人 唔撚識讓人落車先

你問下地鐵先啦
上次比人出先，一上就比佢夾到成盒西餅反轉左落地
仲要個車廂至少可以上多10個人

心情唔好見親啲廢老中佬唔讓比我出先就屌，可能本身個樣有啲惡，so far個個淨係識眼超超，冇一個夠膽搏嘴

所以我次次都好大聲咁講唔該借借

聽倒個頂字同個阻字都有心理陰影

有次係紅磡轉車 落車個時有個廢老推我入車廂 特登行去佢面前成個人痴住佢咁推返佢出去

D廢中廢老識撚聽人講野咩

識落車一定係打欖球咁落

紅磡站啲人

呢樣真人類都是自私的

Agger
屌你老母本身紅磡站已經好撚危險啦
又冇幕門個月台又窄
仲要一個月台有東西兩鐵既人係度等
都仲要撞撞撞

但落車個班成日都慢慢行，啲啲啲啲都未落哂，又係自私

朝早返工，同條臭閪講講左句唔該借借
佢屌柒我 出緊囉咪！等陣啦！
屌佢老味有位又唔撚讓

呢個真 真係唔明行咁前做乜柒
唔係以為金鐘會冇人落 企得太入落唔到車呀麻
去對面轉紅/藍綫咪又係冇位坐
等啲人慢慢落哂我先落 好撚舒服

公民教育黎講，港豬同支那係冇分別

到班契弟落車又"摺摺"聲

尤其是係九龍塘站 d人真係痴線既

個負皮係咪就係啲唔肯讓人嘅撚樣俾的

上車d人又心急 落車d人又散步 打和啦yeah

有次地鐵門一開，成班講普通話嘅大陸人衝左入黎頂住個門囗，搞到我果卡車D人出唔到，坐左去下個站

Super!

月台助理嘅存在就係提醒緊大家冇公德心嘅市民仍然係佔香港人嘅大多數

試過比人逼左入左手邊車門 然後到站要係右手邊落車
係上水站落, 屌你真係成堆大陸ling塞住曬中間 跟住又成班逼緊上車
真係on99

用開帝王衝鋒先上/落到車

月台棟門前面咪通常間左位俾你排上車嘅，次次都一定有廢中排中間預左俾人落車嗰個位

長期讓人落車先，
成日俾後邊啲人屌我唔行
仲要落車啲人見我讓落車就去我個邊落
另一邊就上晒車，搞到自己無得坐

其實讓唔讓人落，我地啲廢青上到車都係無得坐

所以我會撞鳩佢地

我有讓

今日先係紅磡比人撞完

香港人不嬲冇教養
正所謂執輸行頭慘過敗家
逼唔到上車就賤過地底泥

仲有有時明明自己都要落車 後面啲人又驚死自己落唔到車係咁係到咁推前或者攝位出去 大佬呀我都想落車架 前面啲人又未落晒 等下洗死咩

我發覺廢老係欺善怕惡
見到啲（佢哋認為）稍為誇張的髮型

加上你西口西臉
已經驚咗你

其實我覺得車長/地鐵高層都有責任
屌佢老母 我成日讓乘客落車先 但落都未撚落完 會就嘟嘟嘟嘟嘟 屌你老母 比多幾廿身洗死咩